快d返屋企沖涼，今晚打風

各位返屋企先，不要負了香港人的心血